太緊張任何人都係唔好

無論係家人情人定朋友 都唔可以太緊張
一直一直都好緊張自己一個好朋友 已經識咗好多年
但係成日都覺得自己作為朋友比唔到最大既支持佢 佢有唔開心個陣 如果自己幫唔到佢就會好頹 覺得自己好冇用 又係到諗自己唔係佢既第一位 但係我就當咗佢係我既第一位 呢種成日驚自己唔足夠既感覺真係好攰 另外如果佢同第二個frd一齊 我又會諗好多野 覺得自己係佢心目中既地位已經唔同咗
緊張既程度已經去到我都懷疑自己係咪les 無理由一個朋友都搞到我咁撚辛苦 可能我佔有慾真係太強 每一次都徘徊係呢啲感覺之中 真係唔好受
有冇人可以話我知 你地對身邊既好朋友(相同性別)有冇試過呢啲感覺
究竟點樣可以唔咁著緊

我以為我開咗post

點算呀 你係咪都好辛苦 分享下

其實你好自私
只係想人地欣賞自己得到存塹感
幫唔幫到佢唔係重點

在*

幫唔到佢而難受係見到佢頹我好心痛
如果有其他人可以幫到佢 我就會好啲
雖然幫佢既唔係我 但起碼佢有解脫 我只會覺得自己好冇用

我好明白

之前有個frd(A)
我地初中戈陣好frd 互相當大家係最好朋友看待 佢想去邊第一時間都會約我先 有咩嘢都會同我講先 但係之後我地唔同班 就開始疏遠
我同A 另外仲有2個frd都成日一齊 雖然我地4個都好熟 但係因為佢地3個同班 就成日好多話題我都唔知
佢地出街有時都會約埋我 但係我就覺得自己好似好多餘咁
佢地單獨出街Po ig story戈陣 我就會諗點解A唔叫埋我 由幾時開始我已經唔係A第一個會諗起嘅朋友
而且其實另外戈2個朋友 一開始A好唔鍾意佢地
之前成日會同我講佢地有咩問題 所以當我見到A同佢地越黎越frd 好心up 佢地好似已經逐漸取替咗我係A心目中個地位
雖然我有半開玩笑咁同A講過我嘅諗法同唔開心 佢同我講話無啲咁嘅事 一樣都仲係當我係好朋友 但我好清楚感覺到我地之間嘅感情已經無以前咁好
但我咩都做唔到 就算我幾努力去維繫我同佢嘅關係 例如有咩好嘢我一定會遇埋佢 好關心佢嘅事 但始終我係佢心目中已經無以前咁重要

咁你覺得你對 A 好啲，定係另外兩個對佢好啲？

我覺得其中一個同我都對A好好，另外一個就麻麻地 。但佢地好多時間都一齊，因為佢地之前參加嘅嘢一樣。無奈只係我同A相處嘅時間越黎越少，有好多嘢我都唔會知，而A本身就唔係一個會特登同朋友分享心事嘅人，所以我好難會知佢啲嘢。

我都係 每一次都毫不猶豫咁將最好既野比佢
無論係心機時間定感情 都係最多最深
無奈既係佢好似感受唔到 佢以為我對個個都係咁
但係我冇呀 我淨係對你一個係咁咋

如果互相將對方當係第一位嘅話 就無嘢
但係個地位已經轉移咗 唯有睇開啲啦我地

我見到以前既我
其實驚唔到太多架
要走都會走
太緊張 人地做一個反應 你會過份解讀
不斷諗諗諗 久而久之你辛苦人地又辛苦
之後個關係可想而知

呢啲諗法我從來冇透露過小小比佢知
我既原意亦都唔想比到更多麻煩佢
但係你啱 要慢慢一步步放開... 唉

以為段嘢係自己打 唯一唔同嘅地方係我同佢嗰兩個朋友唔熟 有一次忍唔住同佢講自己因為佢咁而唔開心 講講吓喺佢面前喊埋 佢都係好似你朋友咁話一直都當我係最好朋友 唔係我諗咁
佢之後一直都係好似平時咁 平時出街一定係約嗰兩個frd先 差唔多一兩個星期就會見到佢哋post相約咗出嚟 然後最密都隔半年先會約我一次
呢幾年由會因為咁唔開心 而家已經變到心淡冇感覺習慣曬 雖然好似好小器咁 但我覺得朋友就雙向嘅 既然我喺佢心目中只係個可有可無嘅「朋友」我都唔想再為咗佢搞到自己個心咁唔舒服

啱呀 既然人地都唔在乎 何必再咁介懷

講係咁講 但每次見到佢又約另外戈2個朋友 個心都唔好受 都唔知點先可以唔好諗咁多

Yes exactly 其實我一d都唔想幫人手

好想比人緊張我

點解要放開？有無諗過對方都係好著緊你 或者可能佢同你諗法一樣 但無透露比你知

有冇諗過其實有人偷偷緊張你 你唔知

係既話比我知好冇